支持國歌法本地立法

香港人咁愛國 係咪應該本地立法要包括埋定期國歌考試 若果班廢老連用普通話唱國歌都唔識 即係代表唔尊重國家 係咪應該要即時收監